zopne ruky

v Kristovi, našom Pánovi, skrze ktorého štedro dávaš
svetu všetko dobré.

 

Vezme paténu s hostiou a kalich, pozdvihne ich a hovorí:

Skrze Krista, s Kristom a v Kristovi
máš ty, Bože Otče všemohúci,

V jednote s Duchom Svätým

všetku úctu a slávu po Všetky veky vekov.

Ľud zvolá :

Amen.

g. _. |_. . 1_'_—_H

Skr- ze Krista, s Kri- stom a v Kri- sto- ví

M

máš ty, Bože Otče všemohúci, v jedno-te s Du- chom

%

Svä- tým všet- ku úc— tu a slá- vu po všet- ky

%

ve- ky ve- kov. Ľud; A- men.

 

 

 

 

 

 

 

 

Alebo slávnostný nápev:

TRETIA EUCHARISTICKÁ MODLITBA 433

